原來特朗普阿爺當年係因為Spanish Flu而死

有傳當年Spanish Flu嘅起源同而家個肺炎一樣
唔知特朗普會唔會當為阿爺報仇咁打冧祖國

循例講返句：特朗普必敗！